{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159789?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 Y&J HOUSE펜션"
    },
    "text": "Y&J HOUSEは泰安郡に位置しており、プライベートな一軒家ペンションと広い屋外プールをご提供しております。 テラスで夕焼けの海を鑑賞することもできますし、バーベキューパーティーも楽しめます。 プールの利用時間は午後20:00までで、その後は利用できません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューグリルを利用する場合は、1セット35,000ウォンで、バーベキュー炭は個人で持参する必要があります。 バーベキュー場を利用するには、事前予約をして現地で決済する必要があります。 幼児の場合、1人当たり20,000ウォンで、大人は30,000ウォンです。 客室内にはカラオケとゲーム機が備えられています。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは許可されていません。 冬のシーズンには屋外プールと幼児用プールが運営されず、夏季のみ使用できます。 プールの利用時間は入室から20:00までで、ぬるま湯の使用は100,000ウォンです。 水着、水泳帽、アクアシューズ、乳幼児防水おむつ、乳幼児救命胴衣は個人で持参してください。 ペンションにはフットサル場と駐車場があり、現場の状況に応じて利用できない場合があります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "Y&J HOUSEはどこに位置していますか？",
            "answer": "Y&J HOUSEは泰安郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Y&J HOUSEはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "Y&J HOUSEはプライベートな一軒家ペンションと広い屋外プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Y&J HOUSEのプールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "Y&J HOUSEのプールの利用時間は午後20:00までです。"
        },
        {
            "question": "Y&J HOUSEのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Y&J HOUSEのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "Y&J HOUSEでバーベキューをする場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "Y&J HOUSEでバーベキューをする場合は、事前予約をして現地で決済する必要があります。また、バーベキューグリルを利用するには1セット35,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Y&J HOUSEではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "Y&J HOUSEではペットの飼育は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "Y&J HOUSEでは冬季にプールを利用することはできますか？",
            "answer": "Y&J HOUSEでは冬季には屋外プールと幼児用プールは運営されず、夏季のみ利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間以降、ぬるま湯を使用することはできますか？",
            "answer": "プールの利用時間以降はぬるま湯の使用が可能であり、その場合の料金は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Y&J HOUSEにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "Y&J HOUSEにはフットサル場と駐車場がありますが、利用できるかどうかは現場の状況によります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 501
    }
}